點解咁撚on9

開頭都會塞下執下政府機關
依家竟然有個風向出黎
話要搞9藍絲鋪頭？

想講係 美心 吉野家 黨鐵 抵死
但其實都有好多人唔知唔明內情
所以文宣要煲煲

另外係唔好主動搞藍店啦
出師無名 除非佢出賣港人姐

與其搞不如搞政府合處果啲？

小妹認同

屌

咁點解6月個陣 搞稅局 第2日又要道歉?

因為香港人鐘意做弱者

樓主又帶風向
知啦中資狗

Humbly
但係依家升級-對準政權

駁唔到根本佢地就係要無視武力不對等，直接殺狗殺高官，但又唔見佢地去做

連文宣都懶得做寧願開post

利申尋晚做咗成晚文宣一起身就見到成班撚樣連twitter都未開

中你老母咩
我係提出黎大家參詳下
我無反對你搞喎 我話on9炸喎

大把民政事務署可以搞

[文宣] 長期集中 造低美心 十月之星 優品360

身體力行，自己落手做，一味係度講呢啲，個個都係咁，講又唔做

姐係我覺得第一步係政府機構囉

太多人講又唔做嘢，唱黑警又唔做嘢，自己又唔做嘢

[文宣] 長期集中 造低美心 十月之星 優品360

6月頭 大方向都係民意 和理非嫁啦

香港地最講錢
除非你好似施君龍咁燒死人，如果唔係你想點搞

就係最講錢 最政治潔癖 連第一步都未做
就跳左去第二步 雖然攻入政府大樓好難

咁你俾個理由我點解要捨易取難
講緊一被人拉既後果係入暴動同刑事毀壞

比你打爆曬啲藍店
嚇到藍絲淆曬青
然後有乜用？
中共don’t give a shit
再派人搞亂啲
轉移視線
全球輿論玩撚完
當然出賣香港既係要懲罰

我心諗係癱瘓行政機構
迫政府回應 為第一步

藍店->dont give a shit本身就錯咗
本身你就要令到社會破壞秩序，遊行，衝擊，塞機場，全部都係反秩序既行為，因為極權既義務就係保持大家好似豬一樣咁樣生存，但豬都要有安全穩定既環境。如果豬發現政權無力解決問題，勝利球迷就會自動轉做黃色。

至於全球輿論玩撚完...連開槍差佬都未玩完，你就唔好咁大諗頭啦

好啦